如果7月27有死傷後續會點？

政府呢家想民眾打民眾，佢地想借黑社會之手造成死傷，而避過警方直接下手，繼而將警方之後以正義之師形象平息所謂暴動，問題係示威者唔郁鄉黑，鄉黑都照郁我地，而警犬冷處理，但如果7月27真係係死傷，政府當然會暴力平息事件，究竟示威者應該點做？繼續跟住政府盤棋去行？